有無巴絲突破唔到同同事食飯ga心理障礙

同事根本好難做朋友，又要一齊食飯，好拘謹

克服唔到咪好
可以保持距離
自制唔到先危

同班男人都還可以，同女同事就…

+1

自己一個食更開心

Yes

返工六年都係自己一個人食
同同事都算係幾fd, 不過唔鐘意同人一齊食

長期一個人食

又要就住佢哋個速度食，廢事佢哋食得快，得我一個未食完要成棚人等

加支啤酒就熟哂

好虛偽 又要格硬搵野講扮FD
寧願自己靜靜地食好過